有冇人會關心老豆老母既性生活

問佢哋哩期有冇扑野咁

有 我老豆老母成日扑野 一日至少3次 維持左幾十年...

可能出面有個細佬妹你唔知姐

呀仔 老豆轉玩屎眼好耐啦

扑成千次一年

有冇懷疑過自己其實係領養

D套用係叫雞到。 屌你老母唔帶套

男朋友呀媽好open 有次佢襯佢老公唔在場, 同我地投訴佢老公比唔到高潮佢

邊有人叫雞會自己帶埋套上去

老老實實
點解要乘大個數

我懷疑佢生就我 就紮左

咁有冇同佢講番你男友表現?

365*3 = 1095次
當30年, 等於30,285次
如果碌野15cm, 每次抽插200吓
上面巴打老母塊閪既抽插里數已達 30,285*0.15*200*2(來回) = 1,817公里

佢地冇性生活,所以感情好差

要珍惜仲有性生活既父母呀

扑野就冇啦
互屌就成日 日嘈夜嘈

CLS

好專業

15cm=0.015km呀
答案除返10

15cm = 0.00015km ......
仲有點睇30*1095都唔係30285......

30,285*0.15 = 4,543米
4,543 * 400 = 1817,100米 = 1,817 公里
應該冇錯？

屌 我男朋友又真係咩detail 都會同佢媽分享 成家都好open

有時會發現佢地間房鎖左門
有次喺廁所垃圾桶見到一包開過既003